是日午餐 餓撚勿入。。，。。。。。。。。。。。，，，，，，。。。。。。。。。。。。，

60?

今次仲唔佐敦？

咩咖哩？

着藍色褲？

又紅茶

嗰個阿叔呢?

又紅湯

收左錢？日日wet tea

你個晚餐呢

細聲啲